whatsapp 更新左 順番曬

之前用開android 用backuptrans 過曬data 落iphone 到 點知開某類對話會好lag 更新完whatsapp 最新有sticker ver 一開無啦啦話咩optimizing 之後就順曬 如果無update 叫fd sd 個sticker 比你就有得update

上星期一開始已經可以update啦喎

利申：之前都有同你同樣問題

係 依家好撚順
利申 Backuptrans iPhone過iPhone

更新右未